香港偽人係得何韻詩一個撐到底

雖然d歌唔好聽
不過做人有原則 唔會學廢老譚詠麟欺善怕惡
真香港人

今次d新聞連明哥都冇咩見到

好聽喎

新聞有出現，應該係你miss左

化蝶
勞斯萊斯
鋼鐵是
明目張膽
是但up都有4首好聽

仲有明哥

佢仲要加拿大人

佢同hocc同埋台灣個邊歌手出咗首歌支持喎

淨係識一首癡情司
hocc以後會瘋狂支持你

明哥有講

佢話仆街譚詠麟唔理政治

其實企喺個台上就好政治

所以唔好再話咩香港人唔撐香港樂壇，香港電影
佢哋連自己人都唔撐，我哋都好難支持佢地

【引渡惡法】
譚詠麟撐警稱不談政治 黃耀明反駁：你踏進這個公園已非常政治

因為無工開，無退路

淨係木紋都秒殺依家大部分歌啦

出道廿年，有幾首好聽

如果佢無理比黑警打 係咪加拿大會介入

杜魯多

d歌好聽喎

如果連登仔的偶像明哥真係新聞出的,

麻煩你地係各台開post支持明哥,

講真而家fb唔係吊撐警示威者就係吊黑警,

明哥的報道你地唔講真係冇人知

木紋 韻律泳都冇